有冇人一到深夜就好多負能量

深夜四下無人係一個好好嘅環境比你反思下自己做緊咩
好多時候不斷有人打擾會令自己迷失原本嘅方向

但d負能量多到就想死
次次一到夜晚就咁
諗完仲灰

有
好多時都會落街行下

通常一朝早無咩野
一到夜晚先黎料

試過行去河邊吹完風都無用

之前我final 夜晚溫書都好多負能量
搞到溫書都無問動力

手足個名

有
岩岩見到之前asso 同學入左中大
覺得自己完全係一舊垃圾
想讀書但好似冇呢個能力
都係要做死一世牛工

好似一到夜晚就變咗第二個人咁
啲諗法同朝早個時唔同
但夜晚諗完啲好sad嘅嘢第二朝訓醒就冇事
有時諗到會覺得唔知自己想點

入左u都覺自己偽一舊垃圾

岩呀 一到放晚就係咁 訓醒又好似咩事都無
乜都無發生過
搞到以為自己有精神分裂

自己叫下春先

第日放假既
會買啲酒飲

番埋星期四先放假
聽日6點半起身 但訓唔著

U都無讀
但都唔差
沙紙唔係所有野、人際關係都好重要

我都係 仲會係咁喊
係咪有情緒病

同病相憐

睇黎手足生活應該幾開心

睇黎大家都未搵到自己既sunshine

餓唔死口一

試下搵D野分散自己注意力
溫下書啦 有用又分散到

一到夜晚一個人
就算唔係溫書都諗埋一邊
女又追唔到 又要諗人地開唔開心
再諗深d 屌 你係兵咋

咩黎 食得架

試過睇小說 但都無用 集中唔到睇

岩呀 成日會諗埋一邊亂諗野 但其實最後都唔知自己諗左d咩

是的

手足

好灰 好絕望

手足又有d咩野

食零食開心d

鍾意食朱古力多d

深夜正正係我思考既好環境

上年做左好多好錯既決定
而家自責緊
好撚頹
好想搵人講
但無合適既傾訴對象

朱古力黎講
剩係食賓賓樂

係到講下囉

same

食呢隻

放下d負能量出黎可能好少少

有, 最近好大負能量
工作忙, 感情有問題..
.好想死

頂住呀手足

又到亂諗野嘅時間啦 我真係控制唔到

返工又悶，得自己一個

就放假啦都

咁似我

新年都要返

做邊行呀

咁慘

都好既
起碼唔洗屈係屋企

一朝早個心好痛
夜晚又係

補習社
不過我唔係教

咁我朝早又無咩野 夜晚先係咁

新年都要返工

想係屋企訓教多d

哦
其實我想講我而家返緊工

訓得到就好
訓唔得好辛苦大木

返咩

Airfreight

整到自己好累好眼訓 之後好快訓到

我日日都訓得好小
好多時都係三四點醒左就訓唔返果隻黎
試過訓前做運動，但都係咁

我無返工果排都成日訓唔到
有返工即刻好易訓著

咁返多啲工

好唔想返工呀屌

聽日又要返工喇

慘呀 我通常都34點先訓

holiday mood緊

無工返負能量仲多

Me too
捱多一日半

我好矛盾
放假想返工
返工想放假

唔洗返學第日？

我放假都唔想返工
失業就想返工

係屋企好撚多負撚樣
屋企日日都無人，會更加寂莫

放假有無野做先？

屋企人訓哂都變得寂寞

一到夜深人靜又諗返起某個人

我有排就係日日屋企對住四面牆
日喊夜喊

夜深人靜真係痴撚線

失戀？

拍拖/煮飯/行街

喺度詳細講我等於自爆
如果你認得係我既都唔好爆我好唔好，俾條生路我行
打左一大段野，too long didn't read都可以
我上年違反左一個極其重要既承諾，傷害左一班好好朋友既感情，我地之間既關係都返唔到去以前咁close，但佢地仲對我好好，好想同我繼續keep
頭先同佢地食完飯我已經自責緊
之後返到hall發現自己根本永遠融入唔到班hall mate，無論我幾盡力都好我都係個局外人，睇住佢地個個玩得好close好開心自己就喺側邊陪笑
我曾經喺u有一班最close既frd，但係自己賤格傷害佢地先，我賤我抵撚死
而家喺u我係有frd,但無人當我係最close既frd，我永遠同佢地有一段距離，而我永遠都拉唔近
我好想搵人講，但中學同學唔明，同u既frd講會輾轉俾hallmate 知道
利申自己喺房打呢段野，hallmate去左另一層同我個ex開酒會

有拍拖
但無業、無人喺屋企、無野做
出街就無事，一個人留喺屋企就好驚

hall果部分真係know that feel
之前住左一年hall 但都係融入唔到佢地 都係夾唔埋
之後我寧願出多d去好過留係hall 成日早出夜番

如果係best fd既點可以修補關係既 咁多年友情

一冢係屋企真係好恐怖的 特別係夜晚
果種寂寞真係

我努力修補緊啦，不過話識既時間其實唔長，我諗再修都難回到從前
見自己咁sad去左食朱古力，點知咬損左

咪當重新開始 當你班fd 知你真心改過既一定可以好似以前咁

以為放低咗佢
又忍唔住禁入佢ig fb睇佢啲嘢
唔知點解見到佢同佢女朋友啲新相
愈望愈覺得樣衰同柒
但其實係幾掛住佢
唔知自己咩心態

自虐